你老味戇鳩茶餐廳送錯外賣要等多你幾個字仲好意思拎返走錯嗰碗野？有無咁撚貪呀

是咁的
今晚打電話叫勿演面
點知等左半個鐘接完打開係淆演面黎 畀錯我
因為一家人食 我本身唔係食勿演面 係其他嘢啦 係咩就唔講啦

跟住老母打返落去話佢地肯送返碗勿演面上黎
大佬 諗住你又要我地等多你幾個字 你電話又話送 咁我轉頭應該可以食埋嗰啲淆演啦 點撚知頭先佢要我攞返碗淆演比佢先肯換返個勿演比我

早知擒擒聲食撚左佢 仲要比我見到個外賣阿姐走嗰陣個背影係打開緊碗野擺明係食緊

都唔知佢係咪慣犯黎 扮晒野話落錯單送錯
之後返黎拎碗啱既勿演黎換，再自己返去茶記中途食返錯嗰碗淆
返到茶記再老屈個客唔比返碗野佢
啲老闆通常都唔會追 唔通撈返粒丸再賣咩
結果個阿姐又慳到餐 不過就浪費晒我地成家人既時間 竟然咁都要收返錯嗰碗
屌你老母咩

要食唔係應該自己買？
咁樣搞鳩啲客

我試過9點幾嗌外賣,見到送錯野叫佢返去攞過個啱嘅畀我,點知佢黑晒面,走個陣口upup話我阻住佢收工
呢d撚樣真係抵佢一世送外賣做低下階層

麵

嬲所以貪快寫咗個簡單版
不過講起呢個字 我細個學校教麪
但依家已經無乜人咁寫

貪快又要淆演勿演

我打倉頡所以丸演都係差唔多

阿姐走嗰陣個背影係打開緊碗野擺明係食緊

做飲食既應該唔會係條街偷食 係鋪頭舒舒服服咁食 點解要係條街咁辛苦食？

是旦啦 咁佢送錯野晒客時間都敢收返錯嗰碗佢又好意思做得出 我理得佢有無真係偷食呀 佢呢吓係肉酸嘛

依家搞到好似我錯咁
我完全受害者嚟

吹呀 你係咪好撚嬲 好撚餓呀

阿姐有上連登逐個回覆負評？
咁撚鍾意玩鳩啲客 睇下你幾時噎死

食撚完啦傻仔
又唔係我嗰碗錯

睇黎連登真係好多人做飲食呢行
你同行做撚錯左仲想話返係我地錯
駁又駁唔到 淨係識負評

唉算數 喺連登講顧客權益盞嘥氣